[甴曱平戰術] 嚟緊一個月，挾持經濟，化為無形

大家可能會好氣餒，因為我哋面前擁有嘅係無限資源嘅敵人，最重要係佢哋唔會受到任何法律風險。我地冇法律風險班狗死左十世啦。

嗰堆 : 義士唔係condom呀，幫佢地呀！post可以幫手認人，如果唔係就可以忽略呢班情緒勒索post，完全增加左壓力。減弱晒個活力，絕對係致命性。

班狗覺得自己贏緊，因為佢哋冇政治頭腦，而且警甴嘅敵人只有示威者，但係我哋嘅敵人係中國共產黨，政府，最後先至係警甴。呢幾句嘢絕對唔係自我安慰，當政府只能依靠警甴武力治港，證明呢個政府已經陷入左50年來都無法回復嘅死局。

我哋由回歸以來一開始就已經中伏，妄想呢個世界一直會和平落去，所以冇人敢打狗，要認清事實接受到做勇武嘅人太少，必須要有一個環境可以持續咁培養落去。我地點解唔好好利用班想幫手，但有顧忌嘅港豬呢？

長遠發展，香港人必須組織工會，以便發動低成本，高殺傷力抗爭武器。只要大器一成，將軍。而且必須把連登非大台化，令連登失去作用

地鐵站今日向香港人宣戰，表示站內設施已經回復正常。只要搞得掂呢樣嘢香港經濟會癱瘓，加上黃經濟絕對係打中春袋配合起上嚟天衣無縫。

正題 極限蒸氣戰術，俾警甴睇到都冇用，佢地睇到可以當成係消耗佢哋嘅戰力。我知雖然講就易做就...

時間 : 以後所有運動時間都要變成繁忙返工時段，罷工係冇可能，但係被罷工，9成9嘅都支持。

地點 : 睇情況，點解話睇情況睇埋下面。

衣著 : 全民風褸！
香港人必須要係一個星期內換上正常服裝，手足可以極度方便地走岀走入。大家可以上班時幫助手足，實現活在抗爭。一定要搞全民風褸日。點樣令呢樣嘢變成試咗就要靠院民安呀，arho，大牌去推廣。一定要係時裝界出名嘅人幫手。

4點岀post係咪唔太好

師兄個post 係咪未寫完